有無巴打同我一樣唔係gay但比個朋友含到射？

利申定 鐘意大波妹 童顏

話說有次同中同去酒吧飲酒
當中有個本身gay既 大家都知
點知個晚飲得多得滯係男廁一齊去廁所
佢望住我條野講句好想含
我又痴左線咁答佢 試下囉
就係酒吧個廁所到比佢含左5分鐘就射左
講真合埋眼真係無分別
男人仲清楚邊個位置敏感
有無人試過？？

利申多次 非gay

有冇食朱古力？

巴打大唔大碌 正唔正 求含

其實個單野幾寫實
當年我都笑
而家諗諗吓都幾正常

沒有 只有你

關你撚事？連登風紀？

你叫佢收皮未必收皮 叫佢含佢真係含的

N賓見到假賓咁低汁會唔會激死

你更年期？我打8隻字你覆我38隻字

可能佢暗戀咗你好耐，不如你就成全佢